====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ’ édit de décembre 1507 interdit en outre , sauf autorisation , l ’ exécution , au-dessus ou au-dessous du sol des voies publiques , de tous ouvrages dépendant des immeubles riverains de ces voies;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

